拒絕到黑社會區消費既巴絲可唔可以加埋西貢

小弟住係西30幾年，睇到d維穩fb page同埋班藍絲就覺得嘔心，就算要消費都幫襯良心小店，感謝大家！

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

唔好意思阻阻你

聯署網址:

推

因乜解究市中心連classified都會執尻
好多西餐廳都執尻晒

可能係鋪租問題，班友當正係旺區咁加，實質得星期六日多人，有幾多間捱得住。